大家係咪忘記左離自己最近嘅線戰？

第一戰線就係連登！！

公關公司同大家鬥搶熱門，大家會點樣反擊？

選戰臨近，公關公司空群而出

熱門不斷被無聊 post 長期佔據

特此宣佈連登進入緊急狀態，直至選舉完結

所有手足，包括黃絲連登 admin 必須立即採取以下措施，防止連登淪陷

1、凡見熱門有膠 post 淫 post 等與抗爭無關者，一律舉報

2、若有黃絲 admin 發現有會員經常開無聊 post 而上熱門者，請調查其真實身份是否涉及紅色資本所聘請之公關公司，掌握證據後請立即封鎖其帳戶

3、所有手足只推行動及文宣 post , 其他一律推文

4、所有會員自律，唔好開同推無聊 post

事關重大，香港前途就係大家手上

最後：

全民參政 光復議會

第3點一直有做
不過小弟對選舉興趣/知識都唔多，只想專注街頭

議會線靠大家規劃了

推

P牌推唔郁 借位求幫推

【超長文】所有自認和理非嘅手足 我地可以咁樣行多一步

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手